打lol 上jg去偷人地紅buff 下路食自己紅buff

就變左 紅雙起

唔好咁 比下分 改善下都得掛

😴

如果我係jg一定屌死下路